一人一張代表你好撚想去旅行嘅相

大家分享下

只係代表你想打羽毛球

(攝於香港機場穿梭列車月台)

日本啲運動鋪質量好啲
粒粒羽毛球都好堅挺

我好想吸滿本紅passport呀（攝於峴港）
幾時先開閘呀
定迫我上美國大使館攞個B1/B2用咁一頁呀

ching用返質素會唔會好啲

俾你攪到我都想去旅行

聽緊歌岩岩唱到一句有渋谷ge歌詞就望到呢張相

東急都執柒左下次去既東京變化可能好大

越睇越想去

幼稚園旅行去過，好懷念

日本